有無人留意到尖沙咀光榮冰室

隔離有間拉麵沾麵鋪
成日光榮排晒長龍，間鋪都係無乜人
但明明佢黃到出晒面

我食親沾麵都專登出黎食呢間
價錢ok，啲沾麵好大碗，次次都食到好飽

依家仲整埋口罩套派比大家

希望大家都支持吓無咁出名嘅黃店
我唔想有一日見到佢撐唔住執咗

黃圈加油

呢間伏伏地喎ching

唔關黃藍事
單純地難食

太難食

又盲撐

畀蘋果同班打手抹黑，好慘

黃店唔難食都唔叫黃店啦

真係爛食 得個咸字

呢間好撚難食喎ching...
啲錢攞曬嚟喺fb ig做廣告

沾麵唔好食囉

呢間嘢難食到嘔
倒落坑渠都唔會覺得浪費
仲要陰陰濕濕收茶錢 紙巾錢

間野屎黎
蘋果有報

始終香港人大多數都鐘意食飯

體力勞體果班 食沾麵做咩鬼

早前我經過光榮，見多人走咗你講呢間度食
認真，一來都唔平，食咗個海膽乜乜沾麵成200幾蚊。好食就無所謂，但認真麻麻地
女朋友好似食咗個龍蝦乜乜沾麵，都差唔多200蚊，食咗一半就無再食
如果唔係黃店，真係唔會入去食

呢間咪Alan Wong個fd開 好撚難食 點解仲未執

單純覺得難食

兩三年前食過 難食過屎
黃就老馮要幫襯你？

光榮不如租埋佢個鋪位算啦

黃到出哂面就要食？

用實力告急

如果真係難食既
就算捱到今個月 都唔會捱到下個月

呢間野真係難食
不過鰻魚飯好食過沾麵

好心唔好再玩情緒勒索啦
你咁真係攪死個黃圈

係真係試過唔太得 冇回頭
龍蝦湯係濃但太咸 變到食唔出龍蝦味
隻蛋生熟程度OK 但味道好似滷左成個月咁 勁咸
芝士同海膽又係 個湯咸到呢
芝士同海膽味都食唔到 同埋兩樣野真係唔係咁夾
擺落湯到就唔見左海膽
真心想黃店做好啲
要唔要上去蘋果黃店拯救隊搞搞佢

真係咁難食咩

光榮咁難食都有人排啦

本身間嘢都出咗名難食

光榮平過尖沙咀普通茶記+普通茶記水準+大大份
間拉麵

未有社運之前都已經好出名
出名難食

唔係大份就好食既
就算佢幾黃 難食既都係冇人會支持

真
已經難食到仆街，但碗野又勁貴
仲勁陰濕收你勁多extra fee又唔講
食過一次blacklist左，勁嬲
之前見日日出面好多人排隊，仲心諗慘啦咁多人入黎比佢呃
而家d人終於醒覺，食完一次冇下次

間拉麵難食好多，仲要勁同呃你錢
食過

你啱啱食完，你話呢？

留言個個都話難食

我都係兩三年前食過
難食到仆街

PR又出嚟做野？
呢間又難食 又巧立名目收錢 不了

食過一次 難食到仆街

就算個老細係黃，佢都一定係個仆街
陰陰濕濕收勁多extra fee
一入就比杯茶你，原來要成8，9蚊
紙巾又要錢
叫左個拉麵又話呢個月來貨貴左，要比多十蚊（但事後聽人講呢個情況已是長期持續左好耐）
仲要難食，根本黑店黎，影衰晒黃店
好難相信有人會特登出去食佢

有無其他高質黃店沾麵介紹

支持過 咸左啲

樓主水已笠

呢間沾麵好撚難食喎

一直係度

cls 呢間垃圾 茶同紙巾都要硬性收費
黃就大撚哂咩？

你間間都食過哂？

咁撚難食

我食佢對面果間仲好
家陣8折，加多碟送都係100蚊落樓，呢間真心不了
﹙係附近食開嘢﹚

小時光係愈做愈差 幾年前都仲好d,而家真係

間野好撚伏囉因為

食過一生懸麵ok

一入嚟就見到成班五毛
食過好好食
魚介同之前海膽都好好食

好撚難食

好撚貴喎

食過幾次都覺得好食
不過唔算平就真

呢間真心難食
個湯又咸 d麵又硬過頭
好陰濕既收費 茶都收$7 又加一
個tb仲要閪面
狗也不屌

間野真係一般嘅，同埋少貴
但又冇話去到咁難食嘅程度？
早兩個月食過
不過食一次都唔會再食，因為太多好食過佢又平過佢

ching驗驗條脷好d

光榮算正常啦 未去到難食呀？

同埋厚福街光榮對面間麵処一家都可以試下
之前有8折 唔知而家仲有冇

啱啱想po

厚福街 = 黃店街
光榮、麵處一家（正）、樓主呢間dllm、鉃火堂、Y show tasty、Y show tasty下面一間忘記了咩名

飲野就黑金堂、小黑堂、茶理史

小食就阿姨，同隔離間韓國雪糕

齊曬未

黃既難食都要食架啦
唔食就係分化

101係咪黃店？

分化都唔該分化得好少少

間野難食 無計 唔係唔想幫

唔啱食就係五毛
你唔搵下上年6月之前嘅feedback?
咪又係個個食完都屌鬼（除左你咁識食）

又未去難食嘅我覺得
依個價錢可以做得好啲咁囉

台風午市做沾麵，晚市做拉麵
旺角/荃灣都有分店
好食

台風好食呀

點解我會覺得ok

依家係咪興一見黃店就話難食洗版？

雖然有黃店食品店難食，但你地係想佢地執左少一份力量，定想佢地改善，鞏固黃店力量。

大家可唔可以幫手行多步，比番d議見間舖，比佢地知味道唔好食 係好/偏/甜酸苦辣鹹.....份量/價錢/環境/衞生....比佢地改善落去.

然後大家會問...我係消費者，我冇責任幫間野ga wo,

係呀，我知大家都冇義務，但相信大家都唔想黃食店

然後點樣比意見...點比意見先方便...依個真係要而家家黃店app 幫忙比人打comment /打食評/1個有系統性嘅食評，令間店舖更加官易知道點改善。

希望有黃店app嘅人睇到，然後大家可以行多步比comment間舖，當幫下手足。

好appreciate佢黃到好出面
但礙於太貴都等到有日有啲開心事先捨得去食
可惜食完真係覺得無乜特別又麻麻地
真係得個咸字但好貴
希望店家見到改善下 有機會再黎支持

彩
台風

呢樣唔好食咪試下叫第二樣...
定係佢得沾麵?
好耐以前食過一間沾麵好撚咸之後從此冇食過沾麵

有向過100毛送花牌
但唔想標誌黃，在心中

foward 個post 比老闆睇啦

好多已BLOCKED

呢間真係出晒名難食
一個人話難食就話偏見姐，呢間係一百個食過有九十九個都屌，搞到我拉麵控都唔夠膽挑戰

超級難食

知你講邊間 係好食但款式少d

200蚊碗沾麵
日本人睇到應該笑撚到碌地

識貨
對面嗰間喇錯

綠茶個part 真係好仆街喎

第一日知咩
未分黃藍經濟圈之前已經好多人屌緊佢啦

推

我睇comment都睇到懷疑緊自己係咪食開屎
所以pin想睇吓大家食開咩
遲啲去試吓

講間野難食都係分化五毛係咩事...
咁間野真係難食啊嘛

食店出品對得住價錢係基本 唔係打住黃店旗號就老奉要幫襯
同埋呢間野已經唔係第一日比人屌 除非個老細盲撚咗唔識上網睇人comment

藍店唔難食都唔叫藍店啦

貴精不貴多，果間係我食極都唔厭，仲覺得好好食嘅一間
起碼人哋真係keep住個水準，呢個先係人哋sell point

Ok啦
又唔會去到伏既

呢間垃圾已經唔係黃唔黃既問題 係難食都仆街

呢間野成日坐爆
次次去都要等位

行過對面有間麵處一家
食拉麵 lunch仲有折

Blocked

Y show tasty 下面果間叫Amitie Kitchen，又係深黃
仲有鮨一、Floom Floom、草民、漲格重慶老火鍋

其實好多，係和你eat 好耐冇update

收皮啦五毛狗

之後有食過dinner
係幾好食

食過，真心講唔出好食，但覺得亦未算難食
如果店主有睇呢個post，想講下啲沾麵啲湯可唔可以整熱啲，同埋有啲稀
麵呀料呀果啲我唔知你地點整，但食果陣真係有種放左一段時間既感覺
其他整體黎講我覺得好ok架啦，係有啲位可以挑剔
利申:9up,非食家

btw, 樓主你pin其他黃店沾麵推介，咪會搞到更少人支持呢間

推
麵處一家老闆好比心機
但次次食完都唔夠飽

我好多年前食過1次，當然唔係依間舖，發覺沾麵唔係我喜好。

之前*

真心幫唔落

on99

食沾麵食富士山55都好過佢
黃唔代表要肓撐 好食自然會有人去食

原來咁多人都覺得難食
仲記得之前去食lunch難食到嘔

太難食又污糟

對面果間好食過佢n倍喇，搵鬼食佢

我個fd係咁話超好食叫我去食

入拉麵post睇下啦
每頁都有人講呢間咁滯

屌，最後果句真

我係咪味覺有問題，明明好好食.....
加上係成日排長龍.....

因為個個都話難食
我好懷疑係咪真係自己問題

個個話難食，又唔講點解on99
你而家都係想人執姐，改善唔得嘅？

呢間好撚難食
我一般都唔會cm
但呢間真係 好.撚.難.食

沾面個汁唔熱 又唔夠味
又貴 食料又普通 坐低乜都未講比杯水你
食完先知杯水要錢既

屌呢間真係一講起就嬲
但你永遠見佢ig 廣告勁多人讚 真係唔知收錢打手定真係食開屎

之前禁堂食, D拉麵鋪其實點做

但係都可以呃飯食生存到咁多年，不得不佩服

我想係全部黃店都可以 比人留comment, user feedback 比到間舖，

無論對店主或user都係好事

收撚皮啦 呢間垃圾啲野又貴又難食
無人招呼 仲要自己去攞個餐
水都無杯啊 仲學人收加一

之前係佢地係條街慶祝搞到比手足拉架

垃圾偽黃店 狗也不屌

正常啦
呢間野憑實力告急

係囉，點解個個都話難食既❔❕
明明okay❕

好多人都有講咸到痴線，冇其他味
其次d陰濕收費已經某程度反映左老細係咩人

明既但有得揀我會寧願佢做好啲，等自己心甘命抵支持多啲，大家又可以多間黃店做選擇

睇嚟我味覺有問題
我覺得佢龍蝦沾麵好撚好食

佢個龍蝦沾麵勁好食
雖然貴咗少少
遲啲等疫情冇咁嚴重再去幫襯

黃你老母 間野之前咪比人踢爆左係藍要出嚟澄清 賣廣告上facebook啦仆你個街

仲有間壽司店

食過兩次
兩次都無撚禮貌
地方又污糟

第一次去都算
諗住畀多次機會
第2次班人仲無禮貌過第一次 on9

有啲有做外賣

難食唔執咗佢，唔通擺喺度獻世呀

其實都係之前search黃店先知有呢間
我自己食過幾次都覺得ok ge
同埋都食得幾飽
個人覺得反而愈basic愈平嘅湯仲好食d

但個個都屌難食
搞到我有啲懷疑自己
希望覺得難食嘅可以講低有邊間好食
覺得ok嘅就繼續撐啦

我覺得沾麵好食WOR 個麵質幾好 但拉麵就唔好食

食開屎仲咁大聲屈毛，合埋口啦，成嘴屎味

之前食過，唔明點解要芝士醬加蟹膏咁沾
芝士隻味完全蓋過哂蟹膏嘅味，甚至溝成一陣難以形容嘅味道，食完都覺口臭。
價錢貴、唔好食、環境又唔多乾淨。
咁點解要幫襯？黃店都係咁話啦

同感 所以會去食同街另一間

7蚊綠茶錢唔係比完任添架咩？
同埋個人覺得唔難食喎，個汁好杰好濃，擠多啲青檸汁會好味啲
係海膽差啲

藍馬商業大廈都有幾間黃店，例如炎鳥羽，啲串燒刺身都幾好食

呢個價錢可以接受啦

其實係點搞
D湯咁滾, 唔係隻隻兜可以
麵分上都有難度, 太乾會痴埋, 太濕又會糊曬

難食到仆晒街
果次去 叫個咩龍蝦沾麵 同我講最近龍蝦來貨貴左要加10蚊
跟住食果陣搵曬成個湯 得啲豬肉粒⋯⋯ 龍蝦呢？屌
嬲到癲

未有運動前已經食過一次
唔好食 石鍋上叫做有啲卓頭
ig fb賣多廣告

係 我接受到

我記得間野係可以要求食到一半加熱啲湯

點解呢度咁多人講到服務態度差又呃茶錢
印像中佢menu寫明咗有茶錢

你食開高級野

咁都難食?弱智?

我都唔知，我去開嗰幾間都無做外賣

真唔好食 早一兩年食過 沾麵個湯勁燶又難食食完即刻black list 黃店都係咁話

家下咪叫佢煮得好食啲，同唔好收咁撚貴囉，最簡單既改善方式啦

唔理其他人覺得難唔難食！
自己覺得好食，所以繼續撐！

無錯

呢間野好貴，服務又無，地方又迫，似迫你拿拿臨食完趕你走戈種生意人

一個人去食，叫個小食加個面都埋單17x...張枱仲要細到擺唔晒食物。

店員又掛住吹水，唔理客 想加水都加唔到

呢間真心難食

光榮食一個快餐50幾蚊，食一碗拉麵分分鐘成舊水
price point唔同自然target customer唔同，咁都好比？
要比就攞對面間麵處一家比，明明麵處仲好食反而仲少過依間垃圾？
係咪屈毛屈到傻左？基本econ都唔識？

食光榮除咗佢係黃之外，佢係抵食又好食，叫個快餐又有埋涷飲都係$50有找

黃藍之前有幫襯過 但難食

依間食過一次 真係難食喎

第一頁差唔多全部都係冇原因咁話佢難食

紙巾都要收錢？想知咩紙巾咁巴閉

講一次得啦

食過不過龍蝦湯溝落沾面度我個人唔係好like

因為難食

從來唔會回頭食難食的黃店，你可以好黃，但我都可以簡唔食

未食過 有機會會去試下

我覺得難食都算
但偷偷地收extra錢真係接受唔到
利申未食過

巴打有無食開拉麵先
有食開拉麵一定唔會翻食呢間

自己睇睇拉麵po
[拉麵獨立 唯一出路] 拉麵/沾麵集中交流區(10)!!!

我再解釋一下, 間鋪由反送中之前已經存在, 被人屌左好耐
由個名已經唔尊重沾麵起源
元祖係日文意思係始祖, 第一人
沾麵食法既起源公認係山岸一雄, 佢既鋪叫大勝軒
魚介豚骨沾麵係由頑者發明
你會唔會無啦啦開間鋪然後叫自己做意粉/ pizza始祖?
而且佢個麵唔好食又貴，d錢拎曬去FB賣廣告，鳩假期出鱔稿
係黃唔黃之前, 連基本尊重都冇, 呢間野死開D la

轉形 唔好做沾麵
正正常常日式午餐 都好多人幫襯
未試過
得閒行開先試

pish

呢間野真心垃圾
一嚟貴 二嚟 成日借啲意收多你錢 紙巾都要收錢
未撚見過咁撚垃圾既餐廳

痴撚線
洗唔洗教埋佢煮呀
話難食都唔得
係咪要每人拍條片講食評？

難食到

出面好多好食既都平過呢間

完全同意
邊有人做生意咁唔老實

入到去餐牌同出面唔同，貴廿幾三十蚊，問佢先同你講話節日加價 見係黃店先幫襯

未食過,但好食既店點會無人去,除左係黃店,仲要係好食先吸引到人

希望黃食店app可以做到類似openrixx 咁比人食評，

然後到慢慢推到其他黃店都可以比人comment.

同時比黃店係個app做到reply, promo..etc.

唔係你expect啲咩？寫篇食評出黎認真研究？
間野又唔係新，大把人中過伏啦。個個見到間野個名第一個印象就係難食，咪即刻留言囉，口味呢家好難理性分析架wor。

收皮啦打手屌你老母好撚難食呀真係好撚難食呀屌你老母

原來係咁都係
日本文化 都應該要重視吓呢d野

食過一次 好撚難食呀大佬

係，咁我個人財力黎講，一餐可以接受啦

之前食過 呢間真心唔掂
話係咩宇治綠茶所以要收茶錢
個湯一味得個咸字
又話咩材料來貨貴左所以要加錢 下月會回復原價 都唔知最後有無回復

最尾果句！十分認同！
野食上左枱就完全唔理你

光榮冰室就算唔黃都食講真 又平又好食

我食過幾次每次都好好食喎
做得黃店點都唔會差架啦
就算伏都會去試
老闆仲要好好人
樓上果班全部五毛分化狗已block

難食又收埋d濕鳩雜費

漁場台風

又貴又唔好食
黃藍是政見 好食是良知

睇完即刻想收返個盲撐正皮

呢間好難食 又貴
同一價錢可以食到好多有質素嘅沾麵

呢間好好食 但未食過沾麵

跟本就有問題，盲撐做嘜
多得仲叫人去啲人，更加無人想去

真係好難食
未分黃藍已經中過伏

食過一次真係不了

屌你老尾難食到仆街，永遠唔會再食

我以為藍店嚟
印埋啲咩 康復香港

真係樓主出post先知係黃

又block一條

年幾前食過一次
我個fd食海膽沾麵都還好 真係有海膽
你老味我叫個龍蝦沾麵 唔好講龍蝦肉 叉燒都無粒
成兩舊水食個龍蝦味精嘅齋麵

食對面嗰間麵處一家啦

黃店一定係好食架啦 邊個話難食邊個就係五毛分化撚

漲格好難食

真定假我係IG見到佢廣告
原本諗住去 有咁差咩

只係光榮出餐慢
沾麵都唔差嘅

$157 難食
樓主咁好介紹

真係唔好味

佢lunch係沾麵 晚市做拉麵

如果唔計藍黃 周月係我覺得最好食既一間

見佢賣咁多廣告 食過一次
叫咗個龍蝦沾麵
真心勁難食
唔知係咪落重味精 食完勁頭痛
仲要隻龍蝦勁難處理
後尾先知原來有工具開嚟食

同埋碗沾麵啲湯係凍嘅

啲龍蝦沾麵得幾粒龍蝦

食過一次 真心唔好食
沾面食開鶴龜

麵多
湯得個鹹字
炸物有油膱味
沾麵最重要嘅湯都唔得 不了
可一不可再

呢間狗也不屌 同龍門一樣 黃又點？又盲撐？

到呢一刻黃店都無人食

應該係要改變自己(味道) 而唔係R人去食...

鶴龜
利申打手

同ex食過 真係麻麻 反而杯茶幾好飲 不過要加錢

支持樓主食屎

個幾粒好似係豬肉黎

兩年前都ok，近一年我介紹親fd 食都俾人屌到反檯

睇相幾吸引

未有黃藍前就食過
真係好難食

櫻花蝦沾麵睇落好正

幾時quit ig

間野唔好食 唔乾淨 食完肚痾

呢間咁撚難食，唔好打住黃旗埋沒良心先得架？影衰哂黃店，等人以為係d難食冇生意既先大大聲叫黃

唔鍾意睇咪quit囉

真係難食
利申支持過
難食到支持一次就夠

拎龍門來比
唔論龍門好唔好食, 起碼個老闆付出好多係運動, 含淚G持都有個理由
呢間濕鳩印果兩個口罩套加句康復香港就叫黃, 連光復香港正句都唔見
個套D錢咪又係茶錢紙巾錢收返來?

我個人超鍾意沽麵 呢間超難食

對面間麺処一家都係黃 好食好多
宜家仲有唔知八定九折

求介紹

今日無開

好似幾正

以前食過一次 碗拉麵個麵都未煮散 on9
冇第二次

樓主既然食開屎我介紹你上黎我屋企廁所食

依間野成日ig見佢賣廣告喎，影住自己間鋪排長龍，其他鋪就冇人，明串其他隔離鋪頭

同一條街我食麵處一家唔好 都係黃但好食好撚多

依間真難食

光榮50蚊
沾麵洗唔洗128

DLLM
光榮咪正常茶仔質素同價錢囉
唔貴, 唔平, 唔特別好食, 唔特別難食
幫襯佢完全係因為佢黃

麺処有確診

執下個湯啦得個熱字

我就未見過食沙嗲牛叫你自己落味粉嘅

大撚把黃店好食啦
藍店啲質素差又黑心 送都唔食呀

正常價錢，中下質素
都仲未計佢污糟

如果係真黃 都幫親下
我地唔係要好食 係要佢思想正確

on9

上個禮拜去食冇乜人得兩台客同friend一人嗌咗個海膽同龍蝦啲湯濃唔太鹹可能唔多客水準好咗冇樓上所講冇晒原本海膽同龍蝦味幾好食價錢唔貴每人$120埋單

你要話我打手隨你

黃店差小小都可以幫襯吓嘅 問題係佢衰到貼地吖
dnlm拉麵舖收茶錢
dnlm叉燒薄到似A4紙
dnlm龍蝦芝士海膽
含撚啦
表態黄就可以劏客? 就可以尻做? 就可以賣屎比人食?
你試下車仔麵潮州粉麵taco旁遮普菜玩龍蝦芝士海膽會唔會俾人屌到反艇?
哩d唔叫fusion 係唔夾 係搞gimmick搞到變比叡咖哩
"元祖" 你恬不知恥啊
大勝軒未告你都要偷笑啦

樓主食開屎

好味是良知
呢間野唔掂，百鳩幾蚊唔值

真係好仆街 完全係黑店手法

拉麵百幾蚊，光榮50蚊，完

食過幾次，都ok la

夜晚食多人到要等位wor之前

Push

你睇下d comment就知冇回復，根本一直用呢句係度呃人比多十蚊
果杯咁既茶淡到佢唔講我以為係水，埋單先知果杯野收左7蚊
嬲到仆街，黃都要罷食，黃都有仆街架嘛

Alan Wong
十世冇聽過呢個人個名
佢而家點SOSAD

真係唔好食

但係佢d沾麵真係好難食 試過一次

$120 可以食到好多好好多既鋪頭
座銀, 周月, 蔦, 金色不如歸 呢堆頂級拉麵都食到
你走去食屎隨你

唔好食都叫抹黑

Agger
未去到超難食但又唔係好食到值呢個價
仲要男朋友食完之後肚痛
雖然佢本身腸胃都唔係特別好

各人有各人喜好無謂嘈唔鍾意咪唔好幫襯

我已經係2年前去食 即係來貨貴左呢招呃左人起碼2年 好心就堂堂正正改餐牌啦

唔係嘛
我覺得好好食喎

咁大鑊??!!
成日去食

又未至於難食到嘔
但係食個沾麵要成百蚊 真係狗也不屌
三田製麵所7-80蚊質素好好多

對面個間？

好撚貴，有啲雜費又收，好似係茶錢
唔係特別好食
啲staff叫十世都未嚟到
咁都有權食其他黃店嘅

我覺得個海膽好味喎

好多年前食過，真係難食，冇再食過

五行欠屌

呢間拉麵強制收$7茶錢仲好講

有小強走嚟走去

push

就係難食同冇人幫襯先至賣廣告
佢難食到，我寧願食返光榮冰室，起碼光榮冰室難食但都平過佢。
佢又難食又要貴

狗也不屌

食食下叫人調位 成隻手指插左落去個湯到幫我調位 以後唔會再去食 仲要真係唔好食 食食下成碗麵勁凍 唔知用石頭鍋黎做乜

冇文宣 唔知係咪黃

平時都有好多人排隊食㗎喎
咁當然同光榮去比梗係無得比啦

食過 一般水平啦唔喺話好難食 但略微有啲貴就真嘅

真 燶到咁都照拎俾人食

好撚難食 咸到要洗腎咁款

點夠藍店勁，小強湯

自己用茶包都沖得濃味過佢

呢間野晨早blacklist左

老老實實 巴打係咪老闆呀
係到聽下意見囉

自己食過兩次,湯濃正正常常,個港女格fd都話服務好,上次企門口太熱,佢哋聽到特登開大冷氣,女仔可能食唔晒tw,上次叫蟹肉拉麵

唔撚明頭幾版咩人啦！反正五毛垃圾黎黎去去都係果幾招啦,難食/服務/地方遠etc...成年都冇變so sad...
[size=6][gold][b]想知味道如何？？？去試下咩知囉！！！！！

呢單野唔關黃藍事
屌 咁撚難食 仲要貴
佢難食 但平 我都同你頂
唔係喎 又貴又難食
水又收錢 紙巾又收錢 點同你食

又貴又難食都叫人去食，r u打手？

都唔係差到話超難食

幾錢

巴打有無黃沾麵鋪推介
利申有去九龍灣間一生懸麵

屌啦呢間黑店
又貴又難食 未食個沾麵啲汁好似糊仔咁杰 當人傻鳩咩
仲要收埋啲陰濕錢 呢樣加果樣加
唔好話黃圈入邊 呢間直頭係我食過全香港最難食既沾麵

味道普通 但間野好污糟 枱面有番膠板 攝曬啲食物係入面同埋個格局好奇怪

食過
真心好難食
就算係黃都唔想再食多次

Ching識貨

唔係話唔想撐佢
真係好撚難食同埋服務好撚差
有一次去食佢個沾麵 碗湯凍嘅大佬 起晒油
叫佢換過碗 佢即刻黑晒面好似想屌鳩我咁拎磅新嘅返嚟之後一野掉落我張枱彈撚晒出嚟 食咗兩啖覺得太難食俾錢走撚咗
寧願食龍門都唔食佢
打手死全家

笑死人，間野係上年六月之前已臭朵啦，大把人都知間野係直升機，根本唔關政見事。間野後尾黃咗，多人食咗，咪更加臭名遠播囉，件事根本好簡單。

係啊，連飲食男女都係五毛，呢度同Youtube留言都係五毛黎既，你講得出仲忍住唔笑個下好野

一生懸麵都好正

屌你老母啦 唔使吹奏喇 呢間嘢黑店嚟
嘢又難食 又陰d陰d收紙巾錢收茶錢 拉麵都稱唔上 賣咁撚貴
成堆港豬食呢間不如食對面嗰間拉麵好過 on撚柒鳩 垃圾屎都叫人支持 真係黃店會咁嘅咩

間野迫撚到傻

對面個間拉麵高質好多仲少人排啦

唔關黃藍事，呢間係難食到仆街。

間野態度真係好差嫁 我上面都講過 食食下叫人調位 我心諗 我坐左係到都成半個鐘你突然叫我食食下調位？ 我唔肯調就成隻手指插左落我碗湯幫我調 我屌佢老母

日本人見到你上網咁廢都應該笑到碌地

之前明明冇人食佢都要啲人逼埋一齊坐
同埋間野好長 又唔夠人手 入座同埋單都要等佢見到我

Exactly
可唔可以改善下

你擺撚明係老細PR

我準備開個POST 將會屌柒間野
之前拍左幾條片未得閒放 見你隻打手咁得閒 今晚就整合一下

唔理佢黃定藍, 佢最早係無出過聲, 間野只係睇時勢做人
間野係又貴又難食, 食個拉麵200蚊, 食緊30蚊質素

講起就火

唔係伏伏地咁簡單, 仲好伏添

上次聖誕前幾日去食, 仆佢個街, 每個面加左30$

真 呢間一等一黑店
又難食到仆街又收埋啲陰濕錢
一入鋪就隊杯熱水黎 最後話果杯野係茶要收錢
當人係傻閪 如果唔係因為黃藍地圖有佢份
根本唔會食呢間黑店
而食過一次 基本上正常人都唔會再食
可想而知 呢間野執都係有原因

食過，又未至於伏嘅，係咸咗少少
唔完美，要改善

支持 留名
我一定幫手推
腐前因為黃藍地圖有 食過呢間黑店一次
我可以話呢間係我食過最撚伏最撚難食最撚貴既沾麵店

我prefer食光榮 簡簡單單

黃大撚晒喵，慘過食屎屌你老母

全中
我好耐以前食已經用緊來貨貴呢招

扮黃食垃圾

我都支持 真係好撚憎呢間舖 服務態度唔好 碗麵又凍 用石頭鍋黎做乜尻

吓，幾好食喎，成日去食，又唔洗排隊

上次排好耐隊wor （d人食完坐係到好耐）

成日賣廣告 又爛食到仆街

其實唔係難食，係煮得hea。

有次我食到裝調味粒既樽蓋碎

我自己都做過廚房，基本上都想像到佢入面係咩一回事。

同埋拉面黎講佢都幾貴下，不如食對面間麵處一家。

呢間都真係好難食下 服務態度又差

依間真係好撚難食
小弟自問胃口都唔細但真係食咗一半頂唔順真係食唔落
難食都算啦貴撚到癲
食個麵無咩野食麵成一舊加多小小炸物成兩舊水貴撚到

兩年前食過 難食到仆街 個fd食完行咗一陣忍唔住要去屙
而且個陣啲服務態度好撚閪 催咗兩次幫手加水都扮睇我唔到

難食到痴
師兄食開屎？

真心垃撚圾
我食果次 啲沾麵汁好似糊仔咁杰
沾左半個麵就無撚晒汁 on撚鳩鳩
收埋啲陰濕錢 一入就隊杯淡到熱水咁既所謂茶黎收茶錢
仲要自己剔先唔洗收紙巾錢
食撚屎啦死黑店

啱啱開嗰陣就好食
近一兩年去食過一兩次
次次都食到屌曬鬼
尖咀大把好食黃店揀
無謂虐待自己

係又伏又貴，收茶錢紙巾錢又收加一

巴打有料

真 未見過收咁撚多雜費既拉麵店

agger
真係難食到癲，啲麵又少口感又差，個沾汁又咸又冇鮮味
仲好意思收得貴過出面啲沾麵
認真，平少少食台風都好佢幾十條街

難食又點夠唔係個個被捕手足靚仔靚女啦唔通又唔幫手啊？

宜家係撐緊黃撐緊運動啊

難食到痴線

咁撚癲，仲無良過啲藍店喎

試下台風啦ching
而加仲有“家台風”可以帶返屋企自己煮，早幾日買咗來試，幾好食

難食到幫唔落手，好食是良知

睇我comment都知唔係

佢收都算
上次去食見到張單有茶錢
但佢冇斟過比我呀
之後問佢佢先斟
仲要冇人refill

真呀 佢間舖好撚逼既 咁我同女朋友入去其實已經係冇人serve 比人叫話行到最入張枱就得 嗰張係張4人枱黎 條通道好窄 我就打算平排坐 打算出入都方便啲啦 咁我坐左係到半粒鐘 落埋單 食緊既時候叫人調返打對面坐會唔會過分左小小仲要食到完最後都冇人坐我隔離

講漏咗，嗰次去食仲要係閒日好少客，但係都等咗我大半個鐘

食過一次唔係話難食
但佢做生意唔老實係真
張餐牌紙個啲extra fees寫到細一細博人睇唔到
杯茶又難飲又唔肯比凍水逼人夏天要叫佢啲野飲
然後啲野食都唔係好足好偷工減料

屌 咁都PR
純粹見無乜人咁咪開下post
唔開post都唔知呢間咁多野

留名睇你個整合post

呢間野食過一次
只係記得
好撚貴
好撚貴
好撚貴

但完全唔覺好食到2百幾3百蚊碗面

以為佢咁多人排佢係厚福街龍頭大佬點知竟然咁多人一齊屌

隔離有間富士55 我都覺得太貴但好食少少
海港城間一燈就直情難食到pk

沾面有無其他推介？尖沙咀好似間間都又貴又普通

台風好食呀
不過佢沾麵淨係做lunch
Lunch好少係旺角所以未試

加油

有錢都捐612捐外國遊說團啦，攞去買屎食？傻撚咗？
好食係良知，道德勒索唔等於你有道理

呢間垃圾就算啦

一講厚福街沾麵就知係呢間香港暫時最難食既沾麵

中環周月
台風都唔差

平時呢間都多人去架

哩間出晒名難食
性價比又大低

道你老母德勒索又當人condom?

好食

又貴又難食 連杯茶都收多幾蚊

屌你老母難食到嘔仲想點人去

佢個奶蓋茶好好飲，次次經過想買但都賣曬

真 我好少食完一間野咁嬲
叫拉麵果時又話來貨貴左收多十蚊
成200蚊碗 貴到死
如果好食都算 但咸到痴線 雖然石鍋上 但好快就凍
沾麵超杰 咸 完全冇龍蝦味 一半都食唔落
間野迫，職員態度差
最嬲係埋單果下先發現果杯淡到水咁既野收7蚊，用左紙巾又收錢
咁都唔係黑店係咩我話之佢黃啦，黃就可以開黑店啦咩

咁難食點叫人去食

你係咪覺得自己好風趣？好機智？好好口才？
係啊，你真係好風趣、好機智、好好口才，所以你可以收皮啦

大佬唔好咁痴線啦

五毛藍絲熱狗blocked

支持 好想多d人知呢間野幾垃圾 唔好再比人呃去食（d相呀廣告影到好好食咁）

未運動前食過一次，運動後食過一次。

啱啱開個陣好多人排隊食，個陣都不錯。運動後食個次絕對係唔想再食，間舖勁污糟，啲邊位超多塵，沾麵難食又多附加費 唔會再食

唔 好食咪冇人題囉

Sor
我乞丐黎

100蚊係光榮夠我食兩餐有多

同埋最大問題係間野試過係度慶祝搞到有手足比人拉
連黃唔黃都唔肯定

自己食過幾次 就係隔離排長龍 我入去食
我個人覺得食物唔壞

但現場見過幾次佢俾人嘈 落錯單呀 收錯錢呀 態度差之類

A

又唔係咁差嘅
我食果兩三次都ok
但真係太貴

呢間垃圾真係狗也不屌
啲人個樣又衰 生得樣衰都唔怪佢 但態度真係太衰

唔該巴打提埋呢單野

係尖沙咀厚福街 開響炮倒數個班撚屌

呢個po講果啲其中一間就係呢間黑店
係度慶祝搞到手足比人拉

倒貼比我都唔會再食

想試下好唔好食我靠自己決定

食開屎？

巴打我好鐘意睇你煮野食

so Fucking True

好多曱甴仔,屌你上次腳邊一隻,筷子桶後面又一隻,
女朋友食得勁開心,
我都廢事出聲

你學狗食開屎唔怪你 鬼叫你老母生壞咗你個嘴

杯新綠茶有油浮面...

一間好食既店
藍:垃圾食屎
黃:真係好正好好食

收錢做既, 唔該做好少少得唔得啊

痴線cheap到咁

鉄火堂藍喎

咪撚痴線啦
手足外貌唔影響佢對社運嘅貢獻
但元祖冇心機keep返啲水準，仲要巧立名目，暗地收人茶錢紙巾錢
自己做得唔好，其身不正，依加開始少人去食，就話唔撐運動
你睇清楚，佢一直有好勁嘅exposure，唔係冇人識嘅告急黃店，依加係連有支持過嘅黃絲都選擇淘汰佢
自己做唔好就執左佢啦
仲有 佢有份連累手足被捕
撐？自己撐飽佢啦傻仔

完全係想賺到盡
第一次入到去見到咁都要收錢真係覺得間餐廳食相好難睇

諗起得寶嗰間35座車仔麵
隔離秋月居就晚晚full

秋月居有無立場架其實

我上次試豚肉沾麵還好，雖然我朋友食芝士海膽覺得只有芝士個鹹味
同埋服務態度真係唔ok, 間鋪本身就已經得一條路空間，staff 仲要喺啲客背脊後面玩同大大聲攞對方身材講笑，玩玩下跌左個水樽落我朋友膊頭但sorry 都冇講只係同返自己啲staff 圍威喂 本身真係想反映但冇大粒野喺度，唔知係咪只係我嗰次啲staff 先係咁，但好食又服務好嘅沾麵一定唔只佢
黃還黃，價錢都要對得住個食物同個加一服務費

係都食隔離麵処一家啦，又黃又好味

咁耐都未有人講鋪名
元祖沾麵專門店

都係黃店嚟

雖然好多人話間野點點點
但聽日都照去試下

留意到全部有關黃圈嘅post下面都係負面留言

食完未知囉
唔好食下次就唔食 唔通食完唔好食照返去食咩

收皮啦屌你老母咁撚難食快啲執撚咗佢啦
我都未聽過拉麵要你飲熱茶仲要計你錢，快啲執撚咗佢唔好為害人間

快撚啲執 好撚難食 又貴
話原板海膽點知得嗰5舊仔
收完茶介又收服務費
仲要俾熱茶。。。。。
我相信香港有更多高質黃店可以懲罰
但係呢間真係不了

多謝
頭先睇到你張圖 笑左我勁耐

好難食，已經講過好多次

不如去食屎

呢間咁普通, 自然比市場淘汰

自個垃圾政府唔封關開始 全港都冇啖好食架啦
始果好食又多個選擇唔好食未比下意見老闆 改進下

搵笨柒，劏水魚就早啲執，唔關黃唔黃事

未黃已經覺得好難食 半價都未必食

呢間野連登都屌左三四年，一變黃店就變有人撐，痴撚線

好撚伏

黃店只會優先考慮
難食就898

呢間垃圾狗也不屌，又貴
黃又點，改善下先

我覺得呢間難食都唔係最大問題
龍門都難食但我都照去食
而係佢做生意個手法好陰濕好有問題

由一入鋪坐低店員粒聲唔出塞杯熱「茶」黎
到最後埋單先知杯野要收錢
坐底睇Menu先知佢好幾樣野都話來貨加價
係本身個定價再加幾十
到落單係張紙細細隻字比你剔唔要紙巾先唔洗收紙巾錢
然後個沾麵黎到 啲汁仲杰過糊仔 味道又差
當呢堆咁既不良手法 再加埋食物質素低劣
就令到咁多人提起呢間野都屌屌聲

我上年去食果陣仲未發生聖誕節厚福街響炮單野
而家知道間野有份搞到手足比人拉 更加唔會食
再食唔好話同自己個胃過唔去 簡單真係助長歪風

呢間好似唔係好好食喎～

屌你老母臭閪，食屎都好過食你啲沾麵，打手含撚啦屌你老母臭閪，快撚啲執柒咗佢

海老個個有大大隻蝦同帶子
雖然唔平但對得住個價錢

海老海老海你老味咩

如果有日我要餓死，我都唔撚食呀

利申：唔關黃藍事，你有冇試過沾麵D湯左邊凍右邊熱嫁。 元祖？我呸！

未有黃藍之前食過 d麵烏冬黎既

2018 已經比人屌緊
完全唔知點解而家竟然會有人吹奏
睇哂上面啲comment
所有食肆唔應該有既問題都出現哂
貴 難食 服務西 性價比低 污糟 亂收錢 亂改店名 全部都出現
我去食對面麵處一家唔好？
係我眼中 味千係比五十蚊食屎 霸嗎係比一百蚊食屎 呢間係比一百五十蚊食屎
一齊執哂佢thx

呢間舖個老闆好似叫Ken Hung
有錢仔黎，但係黃

人地叫海老帆立貝沾麵
做乜撚野呀你

我啲屎都黃 食未？

屌鳩你食屎呀

食開黃店90%都伏

弱智？不如你買我啲屎食啦，黃撚到金呀，最多咪計未平啲俾你囉

計平啲***

係咪已經冇人記得呢件事

係尖沙咀厚福街 開響炮倒數個班撚屌

#118 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同埋唔明點解咁難食都可以吹奏

麵處一家正

唔同價錢唔同市場

對面間鐵火堂仲抵食

公司錢claim 盡嗌

垃圾黎....

元祖以前成日要排隊 你講到好似無人食咁

食過，真心唔好食。。。。。

好撚難食
未有黃藍概念已經食過
食到一半想走
比女友屌到暈

你講開我先出聲
食左一次沾麵 好普通，本身已經貴，輕易破，百點知仲要加一⋯
拉麵店本身就好少加一。
唔割，但唔會再食

一生懸麵

不了

難食到不得了

嘩屌
呢個真係接受唔撚到

食過，120一碗，埋單點知要俾多左幾十蚊，原來好多野要附加費

我會食對面麵處一家，都係黃，個湯勁好味，次次去都連湯飲哂

果次食又係因為見上網有人推介，openrice勁多like，先試下，呢間野都幾識宣傳

六月尾食過次 麻麻喎ching
厚福街咁多間黃店揀 咁嘅質素無乜吸引力

想問呢間野做過d咩野係黃？

呢間店計數計到盡，飲杯茶都要收7蚊，又加一，一d都唔似黃，似係見扮黃有so

又用黃嚟拿著數

幫襯再隔隔離間船麵好過 真黃加好食D

因為呢間嘢好撚柒鳩難食啊屌你老母，直頭唔撚應該存在係呢個世界上

佢對面間拉麵好食十億倍

fyi 對面果間拉麵都係黃， 叫 麵處一家，呢 d 優質黃圈店先有存在價值

真
本身間野仲要好撚難食

到底間舖乜名

五毛blocked

樓主自己pin自己既comment同出呢個post令我好懷疑你一係老細一係打手，咁我就作為一個顧客咁反映下我既食後感 -

係好幾個月前見間間黃店排長龍，咁呢間沾麵又無人排，諗住支持下少人撐既黃店入去食下
入到去個氣氛環境感覺已經有d陰暗污糟，但都由佢啦，又唔係去咩5星級酒店。但睇下個餐牌，哇！你都收緊一個中高既平民食肆價（我自己standard啦下，米芝蓮350-500蚊一個人lunch一定食到，你就一個沾麵平均都百幾，都唔計你其他額外收費），竟然個環境咁差，地下同枱都lup lup地。咁見你黃店我就算啦，安慰下自己係消毒啫喱，最緊要d野好食
話說我另一半就好鍾意食拉麵類既野，咁諗住拉麵唔會自己係屋企淆個湯，出去食點都抵d。點知個沾麵黎到食左一啖之後呢，我戰戰兢兢咁望左我另一半一眼，因為我好驚佢嬲到反檯問我做咩簡左間又唔平又難食既野 - 個麵無咩問題，但個湯真係咸到癲左，仲有味精既感覺。我唔係咩食家，亦無一路食一路mark低對個味既評價，但到左幾個月後既今日，我仲好記得我係幾誠惶誠恐咁食完個一餐

我未試過打一篇咁既essay出黎做comment，樓主你定個老細睇唔睇到都好，最重要係希望唔好有同路人俾人情感綁架，唔好食就唔好食，大家既錢都係辛苦搵返黎（先假設大家既職業唔係兒子同女兒），留返俾下一間有需要又值得用錢既黃店啦

樓主去驗下肺炎好喎
冇味覺

大個仔啦咪撚咁on9

食過一次 真係好咸又貴 環境又污糟

屌， 頭先我睇漏咗以為你講緊元祖好食，對唔住！！！太激動向你真誠道歉

從未食過一間拉麵/沾麵係咁難食
有次好肚餓入去食，㨂果陣仲加多左個麵
上枱果陣個沾麵湯怪怪地味咁，勁鹹又好漿咁
但食到一半果陣頂唔順，叫個侍應唔洗上埋個麵
錢照俾 當買個教訓
間野真係痴撚線

其實呢間幾出名
食過都覺得還好
連登仔平時食開咩山珍海味咁高要求

小時光真係屎嚟
美麗華都有間分店
又難食服務又差

好重味精好咸

香港暫時冇sorry
加上我係香港對拉麵沽麵冇乜好感
因為食親都好撚伏
我都想有人介紹唔伏
d frd or 另一半話好食個d
一係咸能到仆街
一係就難食
一係完全feel到冇心機煮
又可能我嘴刁啦🤷🏼‍♂️

唔洗介紹出名個d 俾我
基本上都食過

係特登打成沽定唔記得點寫...
有冇試過銅鑼灣富士山55
我覺得唔高級不過幾好食
另一邊廂三田製麵所就高級不過唔好食

得罪講句
好多藍店好撚好食...
利申已經冇再食廢事背脊骨落

話難食就五毛我屌你老母啦
呢間嘢無論喺咩平台嘅留言都係屌聲一片
我估你真係食開屎

唔怪得俾人笑黃色狗糧圈

唔用石鍋點叫元祖
唔叫元祖點埋二百蚊一個麵

又係啲難食閪話自己黃店r撈
屌你老母

極級難食， 點解咁多年都未執？

當年一開去過食
好撚難食都算 個經理又閪又串
喺鋪大大聲屌柒個waiter
估佢好快執 點知到今時今日都仲喺度

一生懸麵vs旺角台風我會揀台風，一生懸麵個湯底偏淡，沾麵食唔太夠味

咪理條傻鳩，擺明係到扮極端黃

你起係厚福街 成條街都唔缺好食既黃店
聽巴打講間野又好一般 要改善下手足先可以分散投資

推吓先
呢間垃圾根本就唔係黃
另外推薦對面嘅麺処一家，好食好多

話好食果啲
究竟你地知唔知乜撚野係沾面
非分化，單純太難食

唔好食加好撚貴

未食過台風 下次會試

難食到仆街啊屌你老母

何不去對面食拉麵

個頭有成4間黃店 必然有競爭

黃就一定要幫襯？
又貴又難食
拉

BLOCKED

雖然係黃店 但上年年尾食呢間 叫極都無人幫我落單 仲要食食下有隻曱甴響我面前塊牆行過。。從此不了

正想講間野有強

呢間真係難食，食過一次無回頭！

咁始終有人對食無要求嘅

佢ig 瘋狂賣廣告
賣到我都唔想食

望住你班友真係好可憐
就算間鋪比屎你食
只要打住黃店嘅旗號
點都講兩句OK好食

屌唔小心禁左正皮
難食又唔抵
只係將d 港女食材撈埋一齊

極難食又污糟
賺錢個手段都好骯髒！（茶錢 紙巾）
快啲執咗佢啦呢間黑店